我後知後覺，但我終於醒..離開個賤男

一開始識呢個人，我唔知佢已經有個兩，三年嘅女朋友.佢亦都同我講佢冇女朋友.
而且大家一直做嘅嘢已經超越朋友關係.到我開口暗示話想拍拖 佢都會話單身幾好點好咁.

到之後佢個朋友先話我知 佢有女朋友..個男仔就同我講話唔想大家冇朋友做..如事者，我就繼續同佢咁嘅關係..
我發現一直以尼除左我，佢女朋友，原來仲有其他人..
到我問佢 佢永遠只會講大話 到我有圖有證據 佢先至會肯認..

我知係我自己攞尼賤 明知人地有女朋友仲中個頭埋去 ..明知佢係啲咁嘅人 都繼續中意佢 我就係咁犯賤..
我同個男仔講過好多次 但佢都只係逃避 唔肯俾答案我

無可否認我好唔甘心，試問有幾多人會唔想做正印 想做小三。同我唔想再便宜左個男仔 點解佢一直都可以左擁右抱

所以我最後決定話俾佢女朋友知.....

WFC

關我鳩事咩

做開雞，平d益巴打啦

男仔叫柒頭？

尼你老母

三乜三呀
抵你做雞啦